唔係放唔低 係我選擇唔放低

因為呢幾年係我人生最開心既日子
我知道時間會淡忘
所以我不斷remind自己唔好忘記
諗番所有既點滴
睇番啲相同對話
睇到又笑又喊
好想知你係咪同我一樣

收嗲啦阿叔

下個更開心 瞓啦

Life must go on

咁唔好放低啦 898 繼續沉醉往事

唔辛苦咩？

唔開心既回憶 個人都唔再屬於你
何必又再記起？

早抖

諗起juno首忘記和記

人應記得誰 不應記得誰
不用問神明 信眼淚

人應記得誰 不應記得誰
科學上誰能找根據
是內心揀掛念誰
無人可干擾反對
未了心願 強逼去淡忘
亦太累 太累 太累

回憶，同佢嘅殘影，永遠都係屬於我嘅，冇人可以搶得走，
亦都冇人可以阻止我
非瓢漂水，水自流，瓢自漂耳！

辛苦 可能因為唔甘心掛

辛苦不如試下放低🥲

今日做咩黎呀

頭先聽完

番工 而加飲酒

暫時唔想 你估我冇試過放低咩

好啱

飲酒唔叫

你都知唔係你放唔低、係你選擇唔放低

想唱k多啲

我覺得自己美化左啲回憶

買個唱k神器唱軒仔啲歌

鐘意？

my favorite song
沒有之一

啱啱聽完俏朗君 好撚正

缺都好正

好中意 仲有秋分同埋 彳亍

驚螫呢

無念全部都好好聽

明明聽好多佛學歌 偏偏唔識放下

斷點

沉澱完，就好重新出發

你前來我過去都係佛歌
但佢反而係講因為情而入世

你做唔到無念 就做劊子手啦

斷左聯未？

去聽我個名嗰三首

斷咗啦 不過唔係好耐

一直有聽 腎仔打手

唔係好耐就搵返人，唔搵就放低算

唔係咁易架

點解唔放低呢？

唔想拍拖 所以留住個傷口

定係傷口仲係到先唔想拍拖

可能我固執掛 好想問清楚所有野
可惜佢連溝通都唔肯

搵過啦 佢blocked左我 叫我唔好煩
我明既 冇打算再搵佢 佢都有自己既生活

金剛圈

我都好固執 固執在只想要佢
認定咗 就唔會變

真相永遠都係殘酷,何必要知道呢?

加油 可以比自己頹
但應該做嘅始終要做
好好生活

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身

曾經以為自己好灑脫 浪子咁
但真心愛過付出過 唔係咁簡單move on

你啱

你依一種感覺 （remind 自己唔好忘記）我記得個時都有。結果我將同佢相識個四個月 由相識到熱戀到分手 寫左變左做事記。

唔好咁唔開心啦，Move on !

念念不忘，10年未？

十年生死兩茫茫，不思量，自難忘
雖然未有十年之久，也無關生死，但仍是，不思量，自難忘

加油啦 好多嘢諗黎無謂 諗完又無解決方法 幫唔到件事嘅盞自己傷心 做好自己活在當下就得喇 真係唔好諗太多未來嘅嘢 開心得一秒得一秒然後當你又跌番入個窿到嘅時候 最多咪傷心喊崩潰 會挨過會無事 你會好好
相信個天會安排更好的

我會幻想同佢呢幾年係一套電影 不斷回顧
我覺得只要係你認為係開心嘅嘢就應該好好記住
難保 將來我老人癡呆 或者死左
呢段回憶仲有邊個知道？
只係屬於兩個人嘅回憶 我唔知佢care唔care
我就好care
人已經失去咗
回憶都冇埋會否太可惜

唔敢想像

以為自己開po

多謝你啊
我而加都係咁啊 冇俾情緒影響工作 生活
只係夜晚 聽歌 去番一啲地方既時候自己辛苦啲

我都經歷過，我明呀。但我想話你知，唔好太過沉醉於你同佢以前既回億。

隨著時間既過去，佢有自己既生活，而你都係。

希望你明

我初戀喺我心目中都有一定嘅位置
而嗰個位永遠都會喺度好好保存住同佢嘅回憶

其實我自己經歷梗 我少少都未放低點知原來佢已經有第個
不過我唔怪佢啦 係我自己傻move on得慢姐
大家一齊加油 雖然我仲係好傷心但我諗通咗 你都得
比個攬攬你

睇到眼濕濕
最愛既未必陪你到最後

有愛
你都加油 唔開心係冇問題架！
喊多幾次會發現眼淚一次比一次少

竟然搞到咁就放過自己啦師兄

做咩師兄同我咁似嘅 有啲野自己先明 共免之啦